* Тестовые данные: Позитивная проверка. Карточка отменённого заказа - совпадение с макетом (desktop).

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Профиль", у пользователя есть отменённый неоплаченный и отменённый оплаченный заказы

* Шаги:
1.	В боковом меню нажать на "Историю заказов"
2.	Выбрать раздел "Отменённые"
3.	Сравнить карточку неоплаченного заказа с макетом
	* Ожидаемый результат: переходим в "Историю заказов" / раздел "Отменённые", где в карточке заказа есть:
		- номер заказа в формате №ХХХ00000
		- дата заказа (например, 25 сентября 2023)
		- "Сумма заказа" (например, 2.81 ₽) 
		- таб со статусом заказа "Отменён"
		- вкладки: "Список покупок" (по умолчанию открыта), "Отмена заказа", "Информация", "Получатель" 
		
4.	Сравнить карточку оплаченного заказа с макетом
	* Ожидаемый результат: переходим в "Историю заказов" / раздел "Отменённые", где в карточке заказа есть:
		- номер заказа в формате №ХХХ00000
		- дата заказа (например, 25 сентября 2023)
		- "Сумма заказа" (например, 2.81 ₽) 
		- таб "Оплачено"
		- таб со статусом заказа "Отменён"
		- вкладки: "Список покупок" (по умолчанию открыта), "Отмена заказа", "Информация", "Получатель" 
	
* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
 	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 25.09.23 | 10:15 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | PASS | --- | --- | 17.09.23 | Надежда | 

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 25.09.23 | 10:17 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | PASS | --- | --- | 17.09.23 | Надежда |
| 01.10.23 | --- | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда | 
